# Diary Online

# Deskripsi

    Kamu tipenya sadboy/sadgirl? Pengen nulis sesuatu tentang dia? tenang tim ccug membuat sebuah sistem yang dimana rang orang bisa menuliskan apa yang ada di isi hatinya tanpa ketauan siapapun! (Really?) :v

# Solusi

Ditantangan ini para peserta dituntut untuk mendapatkan flag didalam table ini_table_flag, dari sini peserta harus melakukan SQL Injection pada halaman index.php yang dimana terdapat form untuk melakukan input data ke database tetapi dalam melakukan ekspoitasi peserta dihadapkan dengan query INSERT yang terdapat pada server jadi sql injection tipe UNION BASED tidak berlaku lagi

    ', (SELECT ini_kolom_flag FROM ini_tabel_flag))-- 

flag : hackfest{semuaa_rahasia_bocor_wkwkw_aing_heker_bisa_tau_aib_orang:v}